{
  "Deposit": "儲值",
  "Withdraw": "提款",
  "Loading your balance of {{token}}...": "正在加載您的{{token}}餘額...",
  "You don't have enough {{token}}.": "您沒有足夠的{{token}}。",
  "Enter a valid amount to deposit.": "輸入有效的儲值金額。",
  "Enter a valid amount to withdraw.": "輸入有效的提款金額。",
  "Confirm": "確認",
  "MAX": "最大",
  "Options": "選件",
  "Want to withdraw?": "要提款嗎？",
  "Want to deposit?": "要儲值嗎？",
  "Select A Token": "選擇一個代幣",
  "Try searching for 'USDC'": "嘗試搜索“ USDC”",
  "Whoops! Looks like something went wrong!": "哎呀！ 好像出了點問題！",
  "You can either reload the page, or report this error to us on our": "您可以重新加載頁面，也可以在我們的頁面上向我們報告此錯誤",
  "Account Balance": "賬戶餘額",
  "Interest Earned": "利息",
  "Month": "月",
  "Week": "周",
  "Strategy Allocation": "策略分配",
  "Account": "帳戶",
  "Switch Wallet": "調換錢包",
  "Connect with a browser extension": "連接瀏覽器擴展",
  "Scan with a wallet to connect": "用錢包掃描以進行連接",
  "Latest Rari News": "最新Rari新聞",
  "ETH Pool": "ETH池",
  "Yield Pool": "收益池",
  "High risk, high reward": "高風險，高回報",
  "Total Value Locked": "總鎖定價值",
  "Your balance in this pool": "您在此池中的餘額",
  "RGT Supply": "RGT供給",
  "Extra yield from $RGT": "RGT帶來的額外收益",
  "Claim RGT": "索取RGT",
  "Claimable RGT": "可索取的RGT",
  "Rari Governance Token Price": "Rari Governance Token價格",
  "Year": "年",
  "Max": "最高",
  "Current APY": "當前APY",
  "RGT Balance (Claimed)": "RGT餘額（已索取）",
  "Extra returns from $RGT": "$RGT帶來的額外收益",
  "You may experience divergence loss in this pool. Click for more info.": "您可能會在此池中遇到差異損失。單擊以獲取更多信息。",
  "You cannot withdraw this much {{token}}.": "不能提取這麽多{{token}}。",
  "Prices and/or slippage have changed. Please reload the page and try again. If the problem persists, please contact us.": "價格和/或滑點已更變。請刷新頁面，然後再試一次。如果問題仍然存在，請與我們聯系。",
  "Choose which token you want to deposit.": "選擇您要儲值的代幣。",
  "Choose which token you want to withdraw.": "選擇您要提取的代幣。",
  "Check your wallet to submit the transactions": "檢查您的錢包以提交交易",
  "Check your wallet to submit the transaction": "檢查您的錢包以提交交易",
  "Do not close this tab until you submit both transactions!": "在提交所有交易之前不要關閉此頁簽！",
  "You may close this tab after submitting the transaction.": "您可以在提交交易後關閉此頁簽。",
  "Review": "復查",
  "You will deposit {{amount}}. Click confirm to approve.": "您將存入{{amount}}。 點擊批準。",
  "Click review + confirm to withdraw!": "點擊查看+確認得以提款！",
  "You will withdraw {{amount}}. Click confirm to approve.": "您將提取{{amount}}。 點擊確認得以批準。",
  "1 Year of Returns Simulated Using Current Yields": "以當前收益率模擬1年的收益",
  "You may experience divergence loss when depositing stablecoins into the Yield Pool that are above their peg at the time of deposit. The Yield Pool is composed of various stablecoins which shift in value, causing your balance to fluctuate.": "當將穩定幣存入收益池中高於釘住匯率時，您可能會遇到發散損失。收益池是由各種穩定幣組成的，這些穩定幣的價值會發生變化，從而導致您的餘額有所波動。",
  "Currently earning": "目前收入",
  "APY Based On Returns From": "APY基於過去的回報",
  "This Month": "這個月",
  "This Week": "這一周",
  "Compare Returns": "比較回報",
  "Token Allocation": "代幣分配",
  "Recent Trades": "最新交易",
  "View Transaction History": "查看交易記錄",
  "This chart is generated using the APYs of each pool (shown at the bottom of this page). It introduces a random variance in the APY each day, with a max of 2x the current pool APY, and a minimum of 0% APY. It does not account for large changes in APY (greater than 2x), divergence loss in the Yield Pool, or take into account ETH price. The ETH Pool simulation is not denominated in ETH, instead it simulates returns on USD using the current APY of the ETH Pool. In the ETH pool you are exposed to the price movements of ETH (which is not shown or accounted for in this simulation).": "該圖表是由用每個池的APY生成的（顯示在此頁面的底部）。 它每天在APY中引入隨機變量的方差，最限度會有當前池的APY的2倍，最小有0％APY。 它不考慮APY的較大變化（大於2倍），收益池中的差異損失，或ETH價格。 ETH池模擬不是以ETH計價，而是模擬ETH池的當前APY以美元為單位的收益。 在ETH池中，您會面臨ETH的價格變動（在此模擬中未顯示和計量）。",
  "Claiming private RGT before October 20th, 2022 will result in a fraction of it being burned. This amount decreases from 100% linearly until the 20th when it will reach 0%.": "在2022年10月20日之前索取私人RGT，將導致一部分被燒毀。該數量會從100％線性降低從20號直達到0％。",
  "Claiming private RGT now will result in a {{amount}}% burn/takeback": "現在索取私人RGT將導致{{amount}}％的燒毀/收回",
  "Overview": "總覽",
  "Moved": "轉移",
  "Access": "訪問",
  "Forums": "論壇",
  "Do not increase the price of gas more than 1.5x the prefilled amount!": "油價不要增加超過預充量的1.5倍！",
  "Tranches": "分檔",
  "Access Saffron Finance tranches through the Rari Capital interface!": "通過Rari Capital界面訪問Saffron Finance的分檔！",
  "Current SFI Price": "當前SFI價格",
  "SFI Pool Distributions": "SFI池分配",
  "Pool": "池",
  "Tranche": "檔",
  "Learn More": "更多資訊",
  "Tranche Details": "分檔詳細信息",
  "Deposits are locked until the end of each 2 week epoch.": "存款將被鎖定直到每個2周時期結束。",
  "SFI staking is required to enter the A tranche!": "必須進行SFI質押才能進入A檔！",
  "SFI and interest is distributed to LPs proportionally at the end of each epoch.": "SFI和利息收入在每個時期結束時按比例分配給LP。",
  "Liquidity added to other tranches as needed.": "流動資金可根據需要添加到其他分檔。",
  "Epoch {{epoch}} Redemption Date": "時期{{epoch}}兌換日期",
  "Principal Amount": "本金",
  "You need {{sfiMissing}} more SFI to deposit (1 SFI : {{sfiRatio}} {{tranchePool}})": "您需要另外{{sfiMissing}}個SFI才能進行存款（1個SFI：{{sfiRatio}} {{tranchePool}}）",
  "Do not close this tab until you submit all transactions!": "提交所有交易之前，請不要關閉此頁簽！",
  "Your balance in this tranche": "您在個分檔中的餘額",
  "High slippage of {{formattedSlippage}} for {{token}}, do you still wish to continue with this transaction?": "{{token}}有{{formattedSlippage}}高的滑點，您是否仍然希望繼續進行此交易？",
  "Saffron Finance has not been fully audited. Take caution when entering these tranches and do not deposit more than you are comfortable losing.": "Saffron Finance尚未經過全面審核。 使用這些分檔時要小心，不要冒險超過您可以承受的損失金額。",
  "Reduced interest earned. Covered in case of failure by A tranche.": "減少得取的利息。 A檔失敗將提供保障。",
  "10x interest earned. Cover provided to AA tranche in case of failure.": "賺取10倍的利息。 如果發生失利，將提供給AA檔保障。",
  "Estimated SFI Earnings": "SFI預估收益",
  "Withdraw From Past Epochs": "從過去的時期退出",
  "{{trancheRating}} Tranche Deposit": "{{trancheRating}}分檔存款",
  "Assets:": "資產:",
  "Whitelist": "白名單",
  "Add Asset": "添加資產",
  "Collateral Factor": "抵押因子",
  "Reserve Factor": "備用金因子",
  "Oracle": "預言機",
  "Interest Model": "利率模型",
  "Pool {{num}} Info": "池{{num}}信息",
  "Total Supplied": "總供應量",
  "Total Borrowed": "借取總額",
  "Current Utilization": "當前利用率",
  "Asset": "資產",
  "Balance": "餘額",
  "Collateral": "抵押品",
  "Borrow Balance:": "借款餘額:",
  "Liquidity": "流動性",
  "Pool Assets": "池中資產",
  "Pool Number": "池號",
  "Fuse": "Fuse",
  "Your Supply Balance": "您的供應額",
  "Your Borrow Balance": "您的借款額",
  "Search:": "搜索",
  "My Pools": "我的池",
  "All Pools": "所有池",
  "Pool #{{poolId}}": "池＃{{poolId}}",
  "New Pool": "新池",
  "Create": "創造",
  "Borrow Limit": "借款限額",
  "Supply Balance:": "供應餘額：",
  "Enter a valid amount to supply.": "輸入要供應的有效金額。",
  "Enter a valid amount to borrow.": "輸入要借入的有效金額。",
  "Enter a valid amount to repay.": "輸入要還款的有效金額。",
  "Supply": "供應",
  "Borrow": "借",
  "Repay": "償還",
  "Buy Crypto": "購買加密代幣",
  "This pool has performance fees. Click to learn more.": "該池收取表現費。 點擊了解更多。",
  "This pool has withdrawal & interest fees. Click to learn more.": "該池有提款和利息費用。 點擊了解更多。",
  "You will withdraw {{amount}} before fees. Click confirm to approve.": "您將在收費前提取{{amount}}。 點擊確認以批準。",
  "Sushiswap LP Rewards": "Sushiswap流動性提供者獎勵",
  "Earn additional rewards for providing RGT liquidity on Sushiswap!": "在Sushiswap上提供RGT流動性可獲得更多獎勵！",
  "Pool2": "池2",
  "RGT-ETH Pool": "RGT-ETH池",
  "Bonus Rewards End": "額外獎勵結束",
  "Bonus Rewards Begin": "額外獎勵開始",
  "Deposit your LP tokens here to earn bonus RGT rewards!": "將您的LP代幣存入此處，以獲得額外RGT獎勵！",
  "Total Staked (USD)": "抵押總額（美元）",
  "RGT Earned": "獲得的RGT",
  "Pool2 Rewards": "池2獎勵",
  "Yield Aggregator Rewards": "收益聚合器總獎勵",
  "Private RGT": "私人RGT",
  "Provide liquidity to the RGT-ETH pool to acquire LP tokens": "向RGT-ETH池提供流動性以獲取LP代幣",
  "here": "這裏",
  "and stake them for extra rewards!": "並抵押它們以獲得額外的獎勵！",
  "Your Balance": "您的餘額",
  "Click confirm to continue!": "點擊確認繼續！",
  "Keep this bar from filling up to avoid being liquidated!": "請避免填充此欄，以免被強行清算！",
  "If your borrow amount reaches this value, you will be liquidated.": "如果您的借款金額達到此值，您將被強行清算。",
  "Supply Balance": "供應額",
  "Debt Balance": "債務額",
  "Supply APY": "供應年收益",
  "Available Liquidity": "可用的流動性",
  "Upgradeable": "可升級",
  "Admin (copied!)": "管理員（已復製！）",
  "Admin (click to copy)": "管理員（點擊復製）",
  "Platform Fee": "平臺費",
  "Average Admin Fee": "平均管理費",
  "Unrecognized Oracle": "無法識別的預言機",
  "No graph is available for this asset's interest curves.": "該資產的利息曲線目前沒有可用的圖表。",
  "Edit": "編輯",
  "Create Pool": "創建池",
  "Name": "姓名",
  "If enabled you will be able to limit the ability to supply to the pool to a select group of addresses. The pool will not show up on the 'all pools' list.": "如果啟用，您將能限定提供一組地址在該池供應。 該池不會顯示在“所有池”列表中。",
  "Whitelisted": "白名單",
  "The percent, ranging from 0% to 100%, of a liquidatable account's borrow that can be repaid in a single liquidate transaction. If a user has multiple borrowed assets, the closeFactor applies to any single borrowed asset, not the aggregated value of a user’s outstanding borrowing. Compound's close factor is 50%.": "可強行清算賬戶的百分比，範圍從0％到100％，可以在一次清算交易中償還。 如果用戶擁有多個借入資產，則closeFactor會應用於任何單個借入資產，而不是用戶未償還借貸的總價值。 Compound的關閉因子為50％。",
  "Close Factor": "關閉因子",
  "The additional collateral given to liquidators as an incentive to perform liquidation of underwater accounts. For example, if the liquidation incentive is 10%, liquidators receive an extra 10% of the borrowers collateral for every unit they close. Compound's liquidation incentive is 8%.": "為清算人提供的額外抵押品，以激勵他們進行水下賬戶清算。 例如，如果清算激勵為10％，清算人關閉的每個單位將額外獲得借款人抵押品的10％。 Compound的清算激勵為8％。",
  "Liquidation Incentive": "清算激勵",
  "There are no assets in this pool.": "此池中沒有任何資產。",
  "Created Pools": "創建的池",
  "Already added:": "已經加入：",
  "Pool {{num}} Configuration": "池{{num}}配置",
  "Assets Configuration": "資產配置",
  "Save": "保存",
  "None": "沒有",
  "Collateral factor can range from 0-90%, and represents the proportionate increase in liquidity (borrow limit) that an account receives by depositing the asset.": "抵押因子可以在0-90％的範圍內，代表帳戶通過存入資產而獲得的流動性（借款限額）的成比例增長。",
  "The fraction of interest generated on a given asset that is routed to the asset's Reserve Pool. The Reserve Pool protects lenders against borrower default and liquidation malfunction.": "在給定資產上產生的利息部分，將其轉移到該資產的儲備庫。 儲備池可保護供應方免受借款方違約和清算故障的影響。",
  "The fraction of interest generated on a given asset that is routed to the asset's admin address as a fee.": "在給定資產上產生的利息部分，作為費用被轉移到該資產的管理地址。",
  "Admin Fee": "管理費",
  "The interest rate model chosen for an asset defines the rates of interest for borrowers and suppliers at different utilization levels.": "為資產選擇的利率模型將定義不同利用率下借款方和供應方的利率。",
  "Token Address: 0xXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX": "代幣地址: 0xXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX",
  "Pool Risk Score": "該池風險評分",
  "Total Value Supplied Across Fuse": "Fuse的總鎖定價值",
  "Pool Utilization": "池利用率",
  "Enable As Collateral": "啟用作為抵押",
  "Pool #{{poolId}} Info": "池＃{{poolId}}信息",
  "Metrics": "指標",
  "There's {{tvl}} supplied to Fuse, the first truly open interest rate protocol. Lend, borrow, and create isolated lending markets with unlimited flexibility.": "“Fuse的總鎖定價值{{tvl}}，這是第一個真正的開放式利率協議。存款，借貸和創建具有無限靈活性的孤立借貸市場。",
  "Liquidity is the amount of this asset that is available to borrow (unborrowed). To see how much has been supplied and borrowed in total, navigate to the Pool Info tab.": "流動性是指該資產可借用（未借用）的數量。 要查看總共提供和借出了多少，請導航至“池信息”分頁。",
  "You don't have enough {{token}}!": "“您沒有足夠的{{token}}！",
  "You don't have enough {{token}} or are over-repaying!": "您沒有足夠的{{token}}或還款過多！",
  "You cannot withdraw this much!": "您不能提款這麽多！",
  "You cannot borrow this much!": "您不能借款這麽多！",
  "Pool Directory": "池目錄",
  "Pool {{num}}'s {{token}} Stats": "池{{num}}的{{token}}統計信息",
  "Utilization": "使用率",
  "Borrow APR": "借入年利率",
  "Admin": "行政",
  "Become Admin": "成為管理員",
  "Positions": "您的倉位",
  "APY": "年收益率",
  "Total": "總共",
  "Deposits": "存放",
  "Interest": "利息",
  "Growth": "成長",
  "Borrows": "借取",
  "Lend APY": "供應年收益",
  "Net Balance": "凈餘額",
  "Est. SFI Earnings": "SFI估算收入",
  "DAI-S": "DAI-S",
  "DAI": "DAI",
  "N/A": "N/A",
  "DAI-A": "DAI-A",
  "RGT-ETH": "RGT-ETH",
  "RGT": "RGT",
  "Version": "版本",
  "Debt": "債務",
  "Product": "產品",
  "Connect": "連接",
  "Disconnect": "斷開",
  "Snapshot": "Snapshot",
  "At risk positions are positions that are less than 110% collateralized.": "有風險的倉位是少於110％抵押的倉位。",
  "Liquidatable positions are positions less than 100% collateralized.": "可強行清算的倉位是少於100％抵押的倉位。",
  "At Risk Positions": "處於危險的倉位",
  "Liquidatable Positions": "可清算的倉位",
  "Disable the switch to just view liquidatable positions.": "關閉該開關以僅查看可清算的倉位。",
  "Enable the switch to view 'at risk' positions.": "啟用該開關以查看“處於危險中”的倉位。",
  "Supplied": "已提供",
  "Borrowed": "已借取",
  "Borrow Ratio": "借款比率",
  "Limit Used": "限製使用",
  "Liquidations": "清算",
  "This is how much you have borrowed.": "這是您總共借的。",
  "Recent Liquidations": "最近的清算",
  "Collateral Seized": "被扣押的抵押品",
  "Borrow Repaid": "借額還款",
  "Timestamp": "時間標記",
  "Liquidated": "已被清算",
  "View More": "查看更多",
  "View Less": "查看較少",
  "View All": "查看全部",
  "Collapse All": "全部收縮",
  "USDC Pool": "USDC池",
  "DAI Pool": "DAI池",
  "Safe returns on USDC": "USDC的安全收益",
  "Safe returns on DAI": "DAI的安全收益",
  "Returns on ETH": "ETH回報",
  "Revoke Rights": "撤銷權利",
  "USDC, DAI": "USDC, DAI",
  "If enabled borrowing this asset will be disabled.": "如果啟用借用此資產將被禁用。",
  "Pause Borrowing": "暫停借閱",
  "Enable Borrowing": "啟用借用",
  "APY/LTV": "APY/LTV",
  "The Loan to Value (LTV) ratio defines the maximum amount of tokens in the pool that can be borrowed with a specific collateral. It’s expressed in percentage: if in a pool ETH has 75% LTV, for every 1 ETH worth of collateral, borrowers will be able to borrow 0.75 ETH worth of other tokens in the pool.": "貸款價值 (LTV) 比率是指池中可以用特定的抵押品來借入最大代幣數量。 它以百分比表示：如果池中 ETH 的 LTV 為 75%，則每抵押 1 ETH，借款人將能夠借入池中價值 0.75 ETH 的其他代幣。",
  "APR/TVL": "APR/TVL",
  "Total Value Lent (TVL) measures how much of this asset has been supplied in total. TVL does not account for how much of the lent assets have been borrowed, use 'liquidity' to determine the total unborrowed assets lent.": "Total Value Lent (TVL) 衡量該資產的總供應量。 TVL 不計量借出資產的有多少。可以使用“流動性”來確定借出的未借入資產總額。",
  "Governance": "治理",
  "Interest Rates": "利率",
  "Pools": "池",
  "This page is currently in beta. If you notice any issues, please": "此頁面目前處於測試階段。 如果您發現任何問題，請",
  "let us know!": "讓我們知道！",
  "This page is not optimized for use on smaller screens. Sorry for the inconvenience!": "此頁面未針對在較小的屏幕上使用進行優化。 帶來不便敬請諒解！",
  "No assets match your search.": "沒有資產符合您的搜索條件。",
  "Lending Rates": "提供利率",
  "Borrowing Rates": "借款利率",
  "Search Assets": "搜索資產",
  "Utilities": "工具",
  "Audits": "審計",
  "Developer Docs": "開發文檔",
  "Learn": "學習"
}
